(電單車)一人一個 最差/最好 的代理

我敢寫包單 最撚柒 當客狗都不如 最撚大款
一定係燦基HONDA

真係貼錢買難受, 屌晒佢地班SALES老母

最好服務各樣一定係YAMAHA 不解釋

代理megelli嘅勇記

最差燦雞一定無得輸
售後服務可以話係無

新手想問下除左燦基仲可以係邊買honda車
好想買下年出個部cbr250rr

得佢獨市生意

萬里達有條女好撚臭串
次次打去問野都好似你曾經中出過佢咁，
趕住收線

香港獨家代理，如果水貨就搵車房代訂
Btw..cbr250rr真係幾好J

放完假 打去試下先

係 個肥婆態度超差

人地有政府生意嘛

都係, 不過班男sales

大九晒,新果部250rr咩價錢咩日期咩資料都冇

炮台山kawa 呢？
想去睇車，唔知d sales 好唔好態度？

完全唔撚知係咪會賣

Btw萬里達點好法？

Kawa 聽聞唔差